謝賢怒摑曾光

.
.
.
.

原來又未必係

嘩..Out撚到呀